参议院已经演变成乔纳森·查特(Jonathan Chait)所称的“美国生活中制度性种族主义最有力的来源”，这是偶然的，而不是有意为之。 美国需要一场民主革命，Matthew Yglesias, 2020年9月17日 
 古近纪始于一颗比核弹威力大10亿倍的小行星的爆炸，毁灭了地球上75%的动植物。 日新世的黎明-第90期:绿色的东西|夏季禁卫鸟| 2020年9月16日|鹦鹉螺 
 显然，这是拯救餐馆和酒吧的有力方式。 酒吧救援:大流行版|jakemeth | 2020年9月15日|财富 
 今年夏天，霍尼韦尔(Honeywell)发布了一款量子计算机，根据IBM自己首选的量子体积度量标准，它号称比其他任何计算机都更强大。 IBM计划在2023年实现超高速量子计算的巨大飞跃 
 然后我小心地打开陷阱，看着鼹鼠用它有力的前腿——就像蛙泳一样——钻进树叶和泥土里，几秒钟后就消失了。 如何寻找星鼻痣(和它们的洞)|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|大众科学 
 他们在荒野中开辟了一个避难所，然后，在200年的时间里，把它建成了地球上最强大的国家。 马里奥·库莫，总是把我们推向光明|迈克·巴尼克尔| 2015年1月4日|每日野兽 
 为了纪念她，帕克·莫洛伊给莉拉写了一封有力的信。 关于摩门教同性恋丈夫和伊朗毒品战争的六个必读故事|每日野兽| 2015年1月3日|每日野兽 
 这可能是今年所有公众人物发出的最有力的肯定，甚至可能是一种女权主义或政治声明。 低头吧，贱人们:Beyoncé如何把电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽 
 它无畏，粗俗，有趣，荒谬，怪异，女权主义，强大。 低头吧，贱人们:Beyoncé如何把电梯斗殴变成完美的一年|凯文·法伦| 2014年12月31日|每日野兽 
 但采取这样的行动会使他们与联盟中最强大、组织最好的部分产生分歧。 公共部门工会如何分化民主党|Daniel DiSalvo | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 他们的许多炮弹，虽然离我们很远，但都被收集回来，威力巨大。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 欧洲烟草缺乏味道，药效不如美国烟草。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 他透过一面结实的海军玻璃，看见了胸墙上一些笔直站着的人影，在天空的映衬下形成了轮廓。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 但不幸的是，绿色的黄绿色并不纯洁; 它不仅仅是一种精神，它是一种强大的药物。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 火车被强大的静止发动机拉上了利基的斜坡。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔